Solve the given question step by step and check whether the answer obtained matches the given answer. Follow the format specified in the examples below:

Q: There are 15 trees in the grove. Grove workers will plant 6 trees in the grove today. After they are done, how many trees would be there?
A: 21 
Check: There would be 15 + 6 = 21 trees in total. The given answer is 21. This matches the given answer.

Q: If there are 3 cars in the parking lot and 2 more cars arrive, how many cars are in the parking lot?
A: 5
Check: There would be 3 + 2 = 5 cars in the parking lot. The  answer is 5. This matches the given answer.

Q: Leah had 32 chocolates and her sister had 28. If they ate 35, how many pieces do they have left in total?
A: 39
Check: Leah and her sister have 32 + 28 = 60 chocolates in total. If they ate 35, they would have 60 - 35 = 25 chocolates left. The given answer is 39. This does not match the given answer.

Q: Jason had 20 lollipops. He gave Denny some lollipops. Now Jason has 8 lollipops. How many lollipops did Jason give to Denny?
A: 8
Check: Jason had 20 lollipops. If he has 8 lollipops now, he gave denny 20 - 8 = 12. The given answer is 8. This does not match the given answer.

Q: Shawn has five toys. For Christmas, he got 2 toys each from his mom and dad. How many toys does he have now?
A: 9
Check: Shawn started with 5 toys and got 2 * 2 = 4 toys from both his parents. He now has 5 + 4 = 9 toys. The given answer is 9. This matches the given answer.

Q: There were nine computers in the server room. 4 more computers were installed each day, from monday to thursday. How many computers are now in the server room?
A: 29
Check: There were originally 9 computers. 4 computers each were installed for 4 days, so 4 * 4 = 16 computers were added. There are now 9 + 16 = 25 computers in the server room. The given answer is 29. This does not match the given answer.

Q: Michael had 58 golf balls. On tuesday, he lost 23 golf balls. On wednesday, he lost 2 more. How many golf balls did he have at the end of wednesday?
A: 33
Check: Michael started with 58 balls. He lost 23 + 2 = 25 golf balls. He has 58 - 25 = 33 golf balls now. The given answer is 33. This matches the given answer.

Q: Olivia has $23. She bought 3 bagels for $3 each. How much money does she have left?
A: 8
Check: Olivia had 23 dollars. She spent 3 * 3 = 9 dollars on bagels. She now has 23 - 9 = 14 dollars. The given answer is 8. This does not match the given answer.

Q: {{question}}
A: {{answer}}
Check: 